今日好凍

嗚🥺🥺

好廢

好大風

係，著左羽絨出街

唔出街就冇風

要出街拍拖

憎人有女？

真人有女

今日成28度wo sister

凍條撚

我內心冰凍